{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_015482",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=R107017",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "레드스톤"
    },
    "text": "レッドストーン (레드스톤)\\n\nソウル瑞草区瑞草洞1685-3アクロビスタ108号\\n\n洋食-炒飯専門 , 11:00 ~ 21:00ブレイクタイム 15:00~17:00 , 年中無休 , 46席/部屋:部屋なし , 私の札幌グルメ店「redstone」は瑞草洞アクロビスタに位置しています。 こちらは全国最大の畜産地である忠清南道洪城郡から来た無抗生雌牛韓牛1等級の肉を低価格で提供しています。 また、石板(ストーングリル)を使用して熱く熱して肉を提供しており、直接焼いて食べる楽しさを増しています。 味は説明する必要がないほど優秀で、韓国産韓牛ならではの柔らかくて豊かな肉汁が楽しめます。 ストーングリルを使用しているので、肉をすぐに焼いた味を感じることができます。 また、高級感のある雰囲気と手頃な価格で優れた韓牛肉をご希望の方にお勧めします。 \"redstone\"は家族との外食、恋人のデート、パブマニアの方にぜひおすすめしたいグルメ店です。 そして味と香りの深い、とことん、リコッタ·バル·リコッタも大変人気のメニューです。",
    "QA": [
        {
            "question": "レッドストーンはどこに位置していますか？",
            "answer": "レッドストーンは瑞草洞アクロビスタに位置しています。"
        },
        {
            "question": "レッドストーンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "レッドストーンの営業時間は11時から21時までです。ただし、15時から17時までブレイクタイムです。"
        },
        {
            "question": "レッドストーンは何席ありますか？",
            "answer": "レッドストーンには46席あります。部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "レッドストーンは休日はありますか？",
            "answer": "レッドストーンは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "レッドストーンの特徴的な料理はありますか？",
            "answer": "レッドストーンの特徴的な料理は石板を使用して焼く炒飯専門の洋食です。"
        },
        {
            "question": "レッドストーンの肉はどこから来たものですか？",
            "answer": "レッドストーンの肉は全国最大の畜産地である忠清南道洪城郡から来た無抗生雌牛韓牛1等級の肉です。"
        },
        {
            "question": "レッドストーンの肉はどのように提供されますか？",
            "answer": "レッドストーンでは石板(ストーングリル)を使用して肉を熱く熱して提供しています。"
        },
        {
            "question": "レッドストーンの肉はどのような味ですか？",
            "answer": "レッドストーンの肉は韓国産韓牛ならではの柔らかくて豊かな肉汁が楽しめるとても美味しい味です。"
        },
        {
            "question": "レッドストーンはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "レッドストーンは高級感のある雰囲気でありながら手頃な価格で優れた韓牛肉を提供しています。"
        },
        {
            "question": "レッドストーンはどのような人におすすめですか？",
            "answer": "レッドストーンは家族との外食や恋人のデート、パブマニアの方におすすめしたいグルメ店です。"
        },
        {
            "question": "レッドストーンの人気メニューはありますか？",
            "answer": "レッドストーンの人気メニューには味と香りの深いリコッタ·バル·リコッタがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 343,
        "QA": 470
    }
}